個EX成日咬鳩我 即係點

係咪性暗示?

香港人獸交犯法架

屌狗？

更正: 我EX成日咬我鳩 即係點

阿榮